有冇人留意到無線新聞個徐子瀅都幾大波

1分41秒

網上睇唔夠清
動感唔夠
開互動新聞台睇

其實依單新聞之前都有留意佢報新聞
佢應該係有少少料

個樣好寸

寸嘴大波波

幅圖好似你個名咁

遲下一定prove到我係啱嘅

左定右?

左

Search 徐子瀅黎？